揸緊qq牛的我 聽日點好

如題

朱千雪讓我下沉，朱千雪讓我哭

點解仲會隔夜😑😑

都冇得點 分分鐘朝早都啪左

等數錢

幾＄買，買邊隻先

誰沒有一些刻骨銘心事

而家穿晒BB底，可以再等一等

如聽日穿400可能會彈上420，不過應該係最後機會

利申：有QQ call, 可以有bias

380啪

叫你老婆出黎還債

你最近唔係做淡fatfat

唔好丟人現眼 !

我402就啪啦 希望先升後跌比我逃生

年頭入左隻末日恒put 到底留得未

一樣

預左死

冇！問！題！聽日死貓彈！！！！

聽完麵神呢佢 聽日all in 熊

我買左1手姐

之前果陣走哂,我博下佢咩反應

麵神

希望升啦 比我走呀

發夢啦

預左打靶

都唔係跌好多